AA NN můj AA NN . 
Ja VB Vp do NN . 
NN VB moc AA a AA . 
V NN ja VB ve NN " AA NN " . 
To VB hezky a AA NN . 
Dnes ja VB na NN po NN . 
Můj NN ktery VB v NN VB so mnou . 
Dnes v NN AA NN . 
To VB AA NN . 
NN mnoho NN , NN , NN , NN NN . 
V NN moc mnoho AA NN . 
Ja svě NN Vp VB do NN na NN kterce a NN , ktery Vp se nam . 
Podle NN my Vp do NN NN . 
Tam Vp mnoho NN ktery Vp na AA NN . 
NN mně Vp se . 
